Awwinorme koggo konna kohtus sel 28mal Julil 1850. Aastal astussid ette Kükkita wennelanne ja Tomas Hunt ja olli neil üks kaebus ja leppisid koggo konna kohtus ärra ja Tomas Huntil jäi wõlgo wennelassega 3 Rubla 60 koppikad hõbbedad ja kui mitte Tomas Hunt ei olle sedda rahha ühhe naddala eest ärra maksnud ja wennelanne tulleb ja ütleb et ei olle maksnud siis saab Tomas Hunt trahwitud mis tunnistawad
Awwinorme koggo konna kohto mehhed
Andres Tamm XX
Jürri Tomson XX
Maddis Allik 
